係手足晩既宣傳唔該順手轉落Fb gp,tg

剩係連登圍爐推推推冇用嫁，而且勁多鬼同分化撚，已經冇左本土味，只適合交流資訊。

驚比人起底就用分身AC。做多步姐，無風險，大家幫下手唔該。

😊

打多隻晩字，sor

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：